港島豪宅盤又一枱底交易證據

筲箕灣香島3座低層B室，實用面積540方呎，屬1房複式設計，原業主於2017年4月斥1,279萬元購入，今年7月放盤，開價1,450萬元，之後多次調整叫價，至上月減價至1,050萬元仍未獲承接，加上受到近日疫情影響，最終累減450萬元，至「齊頭」1,000萬元才賣出，呎價18,519元，持貨3年多賬面已蝕279萬元或22%，若連釐印費及地產代理佣金等開支，估計實際損失約337萬元

一房複式即係閣樓

嗰個位就算揸車都唔就腳
要兜上山先再落返黎先上到highway

開嚟做1樓1 ！不過5百幾尺做一房！

好過特色平台用嚟燒嘢食

Dropdropdrop

在 香港屋網 找到的一筆資料: ID: 1460799 - 筲箕灣 香島 - 香島Island Garden 市場罕有放售 1050萬

唔係，係真係上一層樓

搭過行柴灣斜巴士都知，呢個盤低層單位同巴士站直頭係同一高度，坐巴士上層會直接望到入佢屋企

依個盤當年sell方便行山

假盤

港島平過白石角，屯門！

又唔使既
係入鯉魚門渡假果個位，可以出返既

其實個位直頭貼住筲箕灣，不過上落要行斜路

行返落阿公岩道穿明華大廈落返地鐵站起碼15分鐘，返屋企就掉返轉頭行就要全程上山